香港警察=恐怖份子

隨機係街打人，周圍噴胡椒噴霧同催淚彈
要搵fbi 求助

明顯黑社會黎 人地係行人路
拎警棍打落鐵欄到兇人走
還有更多不能盡錄

黑社會爛仔

散人散到入m記打人？成班狗嚟

狗唔會咬自己主人

好仔唔當差呀